評選十年來最強25款單機遊戲

Bloodborn 超正

Mass Effect係咪去錯地方...

fallout4收皮啦

Witcher3 T2

戰神都有份

Gta5明顯唔係單機遊戲

有fallout4已經唔洗睇

witcher , the last of us T2?

Witcher T2

DS1?

fallout 4同 portal2 放埋一齊侮辱左portal 2

神界t2啦 好玩係好玩 但下面神仙打交都唔輪到佢
Portal冇T0都T1
蘿拉死撚開啦

咁排班witcher fanboy又要發癲啦

online超好玩

睇真d仲有mh,屌

邊個評

唔講witcher
rdr2都唔合理啦
單機黎講邊有可能輸俾gta v

意思即係單機都好玩

Witcher hater係咪要開party?

邊個做評價
Fallout 4都上到榜?

蘿拉行開d啦屌

witcher世界第一 我知錯了

Nier Automata？

DS1 應該比DS3 更高.仲要唔入
.. 識唔識打機

Bioshock值至少t2啦

BOTW拍馬都追唔上SKYRIM

引戰狗

真
除左畫面睇唔出邊忽輸

BOTW放第一你話咩人評

Forza 4......

Mass effect 3 , Gta 5, fallout 4, DAI, 蘿拉, Ds3
雖然我都鍾意LIS, Mgs V, 但唔覺佢會上到榜
仲有Ds1, Dq11, Mario odyssey, 人中0, AC2:兄弟會, fallout new vegas呢?

undertale呢

戰鬥系統
btw不推文

呢個缺點唔止佢成為最偉大既open world rpg之一

dead space
nier
uncharted
bayonetta
Gear of war
halo
唔入榜？ on99

拉啦on9

除咗botw公認 其他都主觀到爆
笑下就夠

戰神T2
GTA T1

on9 list

Mhw邊忽單機？

點解唔可以單機

薩爾達好過戰神 傻撚左？

witcher3

forza 都算本世代最佳賽車遊戲啦

但係大部份人都係online打

Mh2g好玩過world幾百倍

halo我覺得要入啦，好經典

Mass effect 1 2 都正
第三集係個結局食左屎

係喎

玩芒享全程單機

單機game最好玩一定係boshy, 不過應該無咩連登仔識

RDR2
FALLOUT 4

身為R* Fallout死忠都幫唔落

overrated game tier 1

創世小玩家呢？

Uncharted?
Dishonored?

質量效應好撚正喎

有fallout 4冇fallout nv
唔差在放埋fallout 76同fallout shelter

No man sky

認真 fallout 4連哂啲dlc先同fallout 3差唔多
咪講拎nv比

Ching 食開咩？

你評架？

原罪2完全冇人玩過咩

打少日機喇
拉

dlc都贏4 成條街啦
old world blues
lonesome road
dead money

其他唔講，ms3邊可能高過ms2，ms2根本係系列作最高，其次都係ms，之後先係3，最差係仙女座

好多人都冇睇標題? "十年來"

fallout 4強響邊
多bug

Gta5 t1
Tlou t2
Bioshock 可以上多一個tier

10-19 呀
呢堆00-10 架

論單機劇情，Portal 2 都掂喎

人中之龍0呢

Witcher T2？
收撚皮啦

ds1成個故事同地圖設計都好正

冇mario odyssey?

我會排galaxy 2> odyssey

我覺得打和喎

戰神T2都俾多啦

T0 或者 T1 啦

覺得odyssey gameplay有d弱,有d月亮太求奇
主要reward玩家嘅exploration
唔似galaxy拎到一粒星個滿足感，當然都因為一個係linear,一個係sandbox
Galaxy 2後面聽聲搵星都搵晒
Odyssey無心機100%

2g係多怪姐、唔見得好玩話w

過

可能我鍾意原始啲，嗰陣第一次打贏村長轟龍個成功感大過而家打贏歷戰王好多

咁我明
當年打PSP mhp第一集
隻紅火龍打左我一個星期
終於贏到、仲要得番十幾秒時間夠鐘
個種喜悅仲好記得

劇情一流

可能我鍾意難玩嘅game 贏嗰種成功感，人人唔同，有啲人鍾意秒殺嘅快感好似poe，其實都係見人見智
我本人最深刻就係mh2g同埋I wanna be the boshy

portal 2 係T3

Nier 值唔值得入

factorio 都冇

MGS5?

其實點評都錯ga la, 人人口味唔同，我有玩rdr2但係覺得悶wor。

同意，ZELDA 真係神作，戰神已經玩到冇乜新意

一定滿足唔到全部人
不過我幾肯定呢個list好多人都唔認同

On9

Bioshock infinite T3

Half Life

咁正常嘅，點做都實有大部份人唔認同，因為game有咁多，個list 20隻都唔夠，實得罪喜歡啲20隻以外嘅人(點計都會係大多數)。

戇鳩list

任豚

十年啊

英雄聯盟世界第一

Portal起碼t2 t1

薩爾達T0無乜爭議，類似開放世界遊戲horizon 個d係做得好，但始終無荒野之息個種不斷有驚喜既感覺。

Gta5 t1有咩問題先
有咩openworld超越到佢

Rdr2比唔上botw都合理 t1都上唔到真係無可能

擺New Vegas 好過啦

屌你老味薩爾達t0
我唯一覺得夠格上t0係電腦版skyrim

SKYRIM真正定義左呢個世代既OPEN WORLD
BOTW咪又係抄人

Zelda?

冇人講惡魔城精神續作bloodstained ritual of the night

Witcher t2 已經唔使睇

無咩問題
horizon 4真心好玩 可能有人有相反意見 但事實呢隻係鬼佬大愛
我覺得可能因為佢唔係單純競技 而係可以好free咁享受遊車河既樂趣
買埋軚盤玩真心爽
尤其係我呢D鍾意得閒做下歐洲貨車佬聽下收音機既 horizon呢種可以亂咁跑既真係好啱

歐美果種畫面始終無日系咁正
黎緊ff7 remake希望整得好好睇睇

Mass effect 2 T2但係Mass effect 3 T1？wtf?

無玩過薩爾達

唔夠班

無三國8 點討論落去

10年個range會唔會太大

薩達姆T0已經唔洗睇落去
任豚又打飛機

PS4最強單機game無可能唔係last of us
遊戲性劇情音樂音效全部都頂級

Batman Arkham City都冇

我有玩FALLOUT4 其實故事係OK

Zelda 都唔值T0?

唔好見任game就反啦

計埋個DLC 劇情上T0

ME3同ME2換位先岩

如果唔計三色結局同kai leng既話ME3同ME2真係差唔多
DLC黎講個人仲中意ME3多啲

Mhw係單機game 咩？

出 list 條友真係玩過晒d game？

老老豆豆

D bug多到on99

其實如果呢隻綠帽上到t0
上古5點解唔係t0(唔計mod)

Rdr2呢單 啱啱出個陣連登都嘈左好耐
個問題就係歐美玩家同香港玩家對遊戲背景 口味係本質以外始終係有分別

GTA背景故事係現代城市入面 揸既係唔同種類既車包括超跑 用既係唔同種類既武器包括重型機槍火箭炮 高科技既搶劫計劃 大型既槍戰對決
Rdr 騎馬仔 單發槍 仲要感覺引唔起興趣既西部荒野背景

我自問都偏好gta多D 一開始玩rdr都覺得悶 玩幾節就想停
但始果肯花時間去玩rdr 會發現都幾有趣 佢有好多角色人物都有自己故事 裡面有好多彩蛋玩法
至少我會比一開始玩個陣有更高評價

所以 唔明歸唔明 人地口味係咁呢點都無得講

Forza咁垃圾都咁高？

Horizon無？

食屎啦

點解無fm

係咪唔賣畫質就唔係好單機Game 邊撚度出架個best game list?ig個d 濕鳩share圖？

Mass effect

係要賣畫質botw就唔會t0啦

唔關口味事，計好玩rdr1仲正
係2個故事好d，不過都係中後期先黎了
中間個島又拖戲，同埋射擊手感真係差
今時今日仲有驚aim assist到咁
個通緝系統又廢，任務設計又過時

戰鬥系統差左至少2班

Fallout 4成日畀人踩

但係fallout4係我第一隻入門嘅fallout
我覺得好好玩
有得起基地
仲要只係ps4版

如果fallout 3同nv有高清中文版就好

find it, but it's not the tough task
it's letting go

神級ending

t0

witcher3 p5 t2此post已完

岩呀，botw差skyrim兩班丫嘛

呢集蛇叔唔配上榜
咁多隻入面 連收尾都無

witcher should be the top one.

都一定係一線頭
買砌屋game送fallout 支線

先唔好講排名，FO4、MASS EFFECT 3同羅拉都上榜都知亂黎

Bloodborne,dark soul系列

Chrono Trigger先係，前排出手機app版，都算近十年

P5

個故仔係好
但係個gameplay真係

淨係昆特牌都夠上T1啦

ON9 LIST

買啦，唔洗諗

我like me 3喎，不過4真係悶到爆，一出即買，好撚後悔

薩爾達傳說耐玩性真係幾高

PS4 Spider-Man?

望完張圖無呢隻，已經知無討論價值

我覺得Nier：Automata 應該要入選

睇完T0 都可以上一頁

我唔反對Zelda係T0，但只係得佢真係不敢苟同
MHW 嚴格黎講唔係單機遊戲，搞乜春入圍
GTAV 單機黎講冇SA 咁好，呢個應該冇人反對，GTAV 勁係勁在online 果part

呢個list九成係啲人自己將自己玩過既game列出黎，完全零參考價值

雖然好鍾意gta 但gta正在佢嘅online 而唔係單機囉

我意思值唔值得上榜

淨係B2個屎忽已經夠上榜啦

樓主條ON9自製架

Zelda 完美無人質疑實至名歸

當年隻轟龍屈bug勁啫

所以佢唔係單機?

Mass Effect最好玩

全撚部第三身視點game...

有撚排都未數到佢

連 candy crush、tsumtsum、angrybird 都冇
就知垃圾 list

bug到我屋都冇撚埋
你屌埋我嗰份

因為佢先開始玩所有魂系列(或類似)+玩返過往魂系列既驚

仁王呢

仁王唔係個list 度算係呢個list少數合理既地方之一

我覺得劇情ok喎🤔雖然難玩

gay

skyrim

隻狼收皮啦

單機mode GTA 5真係乜鳩都無咁濟，要放都放SA上去啦

佢計近十年

評個條友玩太刀confirmed

睇錯title,sorry

DQ11呢

屌你老母uncharted都冇此post已完

W不了
我未試過玩mh可以行成一半個鍾都搵唔到條龍

....咁都ok

Witcher 3起馬T1
Red dead2都值T1
LIS私心上T0

人中0值得上榜
Zelda 太高

足跡都唔識用

隻龍識行

唔會快得過人囉

走路另計

老豆講句
Dq11 人中0計單機絕對好過mhw
Bioshock 羅拉直頭唔應該出現

無戰略GAME嘅?食屎啦~

Rdr2同p5都要t1啦 仲要得zelda一隻t0又係吹大左

好多都唔撚係單機㗎囉

Last of us t2
一打膠唔洗找

唔係witcher死忠 但都要講番句
下下講親隻Witcher3 就緊會有人一句戰鬥系統咁樣撻埋黎
講戰鬥柒 skyrim咪仲柒
講真 我唔覺得佢戰鬥做得差喎 只係難度低姐

portal同tomb raider同級？
點計都portal高一級啦

真 邊撚個話必玩 玩到有啲悶

Divinity 2四人合作喎

冇Detroit Become Human都算
冇Nier Automata都算
冇Undertale都算
Minecraft呢?

除咗Zelda以外都係亂排, 垃圾圖一張

Bloodborne屌打
遊戲性劇情音樂音效加多個美術 都屌打last of us

兩種玩法

嚴格黎講tous應該係ps3 game先啱
不過bb 劇情音樂點屌打到…

又唔係難度問題既，係太單調
幾種法印，劍油其實只係buff
如果d劍果到多加d唔同既招式就會差好遠

Bb 最成功我覺得係夠hardcore，打贏大佬成功感超大，bb 有乜鳩音樂，劇情唔係冇，不過真係唔標青，講劇情音樂nier上T0 添

你好難用bloodborne去同人比劇情
嚴格黎講，果堆係lore，世界觀，片段多
我會話bb,ds個世界觀好吸引，
但唔會話佢劇情好

大把憎任天堂未玩過既都反

角色扮演遊戲你想佢戰鬥做到dmc咁咩清

加多少少姐，無衝突
dragon dogma都係arpg
只係CD project整動作唔勁

Bb點會冇音樂 你喇叭壞撚左炸劇情你話唔掂 我都冇得駁 始終主觀野 last of us 個劇情我都覺得麻麻 起碼我一邊玩一邊都大概估到個劇情發展 所以對我黎講唔太精彩

支線其實係ok
特別係Nick valentine 個d
由主線穿到去dlc講佢心路歷程

原神將會係新T0

ludwig 個場d音樂打j打到出血
夾埋戲情經典黎

咁dragons dogma係有多職業既設定 而且仲有轉職系統
所以係戰鬥上佢係會豐富啲同埋新鮮感重啲

bb打路德維希個場d音樂正撚到

所以話係個人設限制上
witcher可以加既咪係劍既招式
甚至d法印都可以組合多d招式

Dragon dogma戰鬥真係世界級
斬落去個手感，打怪嘅方法，唔同職嘅分別都好正
宜家都冇幾多隻arpg贏佢

不過個故事就短同求其左d

呢隻直頭係榜首啦

所以我由頭到尾都冇話佢做得好 只係話佢唔差 唔需要下下都jer住佢戰鬥系統黎

頭25絕對無問題
但係拎第一

個時玩以為過左個關口會去第二版
括知原來已經係成個地圖黎
同戰士系打空中怪難到食屎

但dd真係經典黎

GTA V 真心Multiplayer 好玩過單機
單機有d悶

戰鬥不嬲都係capcom強項 佢戰鬥緊係正
隻game最衰係借角色黎協力連線 唔可以真正咁online玩
佢有咁多職 如果可以同fd一齊打一定好撚正
不過隻game啲劇情
仲有個風格好難令人相信係capcom既game黎

Forza 垃圾

唔係無幾隻，淨係講動作
佢應該係arpg no.1

其實Witcher 3只要改到碌無咁屈
碌一下要扣哂氣回唔到/長硬直
擋格時間再tune細少少
就會好玩好多
系統唔廢，但係難道tune得比較低

個人覺得日系game戰鬥系統係比較hardcore (日本人特性？）
劇情就廢
歐美game就相反

招d遠攻隊友

同埋雖然佢冇得coop
不過佢upload個手下比人用好過癮

同埋佢呢方面做得好細心，如果係招個個人佢之前跟人打過你個任，佢會教你行

Rdr2 T2?
除咗節奏慢咗啲之外 我找不到其他缺點

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

T0: ZELDA, SKYRIM(連mod)
T0.5: WITCHER 3, TLOU
T1: DS3, BB, 隻狼

so be it

上依隻Metal Gear Rising: Revengeance好過啦
Metal Gear Solid V 衰收尾

Pull

Zelda 有麼資格上T0
Mass effect 3，無資格出現係呢個list度，FH4就算9數啦T3都比多佢
DAI最差一代DA, Fallout 4 第二差Fallout, 放上list 都on9
Rise of Tomb Raider 去咗邊？
成個list根本就係唔識遊戲既人整既

Bb 音樂請隊鬼佬 用真樂器合奏
比人話無音樂

Metacritic十年以嚟最高分應該係zelda同mario galaxy
定係你想講鬼佬唔識打機

Life is strange 有tier2
咁好多獨立遊戲都有

同意

Metacritic d分任洗既

媒體評分喎
唔係玩家評分

HALO？

portal 同佢同grade is冇肉

盲反到

媒體評分咪更加信唔過

ign同一堆個名都叫nintendo乜乜乜既網

係，任天堂乜都完美

聽佢地d人講野好正
真係好似同同伴去旅行咁

Totally agree
呢個系列係我最喜歡既game之一

客觀媒體評分都話冇用
咁你講撚晒啦 成隻支那狗咁

笑咗
不如話香港人見到日廠game就即刻打飛機狗沖

好普通
有符點會難玩

拉

*客觀 笑咗
媒體評分從來都會強加自己既左膠思想落去
IGN被人屌染都唔係第一日既事
見識少就過主啦

岩呀，睇ign同nintendo乜乜乜比既分一定準啦
夠晒客觀

咁所有分唔好計 ps一樣大把ps乜乜乜
大家以後睇你頭好冇

nier？

我覺得故事好過隻狼
但隻狼易玩

對比任記係少好多
仲要有時自家game都比6分7分

Portal 2 T3

Zelda hardcore同新玩家都一面好評

T3除左portal2外全部垃圾

nier uncharted gow 點樣00-10呀大佬 keep住有續作

Infamous?

Mass Effect點會唔係T0
有無搞能7錯
仲要放第2集落T2,on 能狗

Life is strange 玩家揮手區

L4d呢

八方旅人呢？

你威你最識

越南大戰呢

zelda好玩到.....期待續集

第一次賣係2009
唔叫啦

點解2020張圖仲可以咁濛

Either t3

Witcher 先 t3

無高達Online!

GTA SA? 無！ 拉

Sor 唔覺唔覺咁耐啦

遊戲性一般

部分支線ok, 有啲cinematic ok
但係成舊package唔ok, 拎著fallout 個名都唔ok
同以前game集數設定犯駁就放過佢, 佢studio冇好好pickup 成個fallout IP

淨計Fallout 4入面有啲勢力根本唔知做緊乜野, 例如Gunners除左攞黎俾玩家打靶之外唔知整呢個faction有乜用, 諗真啲其實Institute 同 Railroad都係唔知做緊乜鳩
公道啲講Far Harbor 故事係唔錯嘅, 但係Nuka World 故事部分完全係發晦氣之作
成隻game俾人話點解好似偏向"做好人", 結果最尾個故事dlc Nuka World就變成一係做衰人 (唔知做乜鳩逼玩家走去搶劫自己起出黎啲村),
想做好人就求其隊冧啲強盜大佬, 然後完全冇故事睇, 多謝惠顧
Fallout 4原本真係有potential 做真正大作唉

單機遊戲呀

公你輸字我贏
全世界都假 只有我係真
呢個口吻好熟

half life同portal啦

近十年呀, Half life

sor囉，half life 2 ok?

幾時出hf3

2都04

呢樣野係game界都唔係第一日既事下話
game界黎講steam個分係最準
睇meta死得啦

其實3都有talon company呢類無啦啦做衰人角色
不過3你做衰人都可以同 talon拍住上
gunner無論係點係要打巢佢
無左krama既後果

曠野之息 當之無愧 遊戲設計好有心思 好有誠意

到而家仲會玩ME2 單人同ME3 multi

mh...單機.......ok i loss

skyrim 算唔算單機...
其實我用來玩mod

ds 擺到上來ge一定係ds1而唔係短到西咁ge ds3

bloodborne 斬件出係原罪

隻狼相反本體已經包晒所有野
再出dlc都真係另外再俾舊extra野你

我玩skyrim switch版，細緻度zelda botw真係比唔上喎
雖然zelda唔經唔覺玩咗過百粒鐘，冇第一都一定係第二

故事同音樂頂級

對我黎講已經夠曬回憶
利申以前極度手殘&好憎呢類game

Metal slug 最好玩一定係第三代，沒有之一
可惜第三代都有十六七年歷史

隻狼好似有全卑鄙流打法

個個人條list都唔一樣
嘈黎都on9

利申T0 一定係BOTW Dark Souls Witcher 3

戰神 >>>> 薩爾達

垃圾任豚

卡牆？

戰神睇片多過乜

好多大怪你跑得快過佢 係咁隊佢屎忽就得
例如曾經卡死好多人ge 獅猿

有無諗過唔係人人都想戰鬥系統搞到太複雜我個人就想輕鬆少少玩下劇情，太高難度太複雜既話，隻game就未必適合每個人了

輕鬆玩冇問題
但係連輕鬆玩要嘅爽快感都好麻麻
日系arpg都會盡量加多d招式去擴展打法同爽快感啦
招式動作變化太細搞到戰鬥系統好四不像

薩爾達 who?

咁講
多bug係傳統黎

Fallout nv >>>>>>>4

Dishonored 去撚左邊？ 冇人識？

fallout4無斷主線bug算係咁

老薩 巫師3 rd2 一定高過gta 5

skyrim每一件items係世界到都郁到botw已經比唔上啦
仲要個地圖設計得好過botw幾班
根本skyrim係game 界其中一個奇蹟黎

無隻玩過

有…
玩鐵路會去到最後個任唔比我接…

相反喎，班死任豚毒到多機制霸
反而pc/ PS4 就會無玩過就批任

咪傻啦
唔好請到任豚咁特別先得嫁

唔係個個齊機要好似任豚咁沖出黎同人

係咁錯字

點解世上有咁多眾人皆醉我獨醒嘅人
個個都唔識打機得你識

好柒

應該你做左某d任斷左rr d任
可能你用mm入左institute 或者bos踩過rr埸
rr同bos過關係好麻煩

skyrim係業界近十年既抄考對象
包括botw
botw整左個咁空虛既地圖出黎
自己吹晒d on9理論又落街行又性自吹自擂
人地skyrim整到個近乎完美既地圖有無吹d咩出黎自己認叻？

果隻係ME2, ok架

76唔係單機喎

係喎..... 垃圾ME3唯一比ME2好, 就係有個多人模式....但偏偏呢度選單機.

原來咁耐
無咩事都係自己捐返入老母個閪度

我都唔知…
搞到玩到鐵路會最後無啦啦再要玩番阿仔條線打番鐵路會轉頭
成件事錯哂

人地SKYRIM已經係PS3年代
但係到而家都仲有人討論真係睇到佢重要性
因為GAME DESIGN上好勁
好多系統都啟發左後作
但果陣時有限於ENGINE所以全部好簡陋

Skyrim都叫勁不如你返去睇下morrowind
自由度上skyrim係有退無進
識少少扮代表咪你呢啲

me2 係最好玩, 3開始跌 新個隻都成pat 屎

勁

玩Skyrim真係好似入咗另一個世界咁，botw都係，但skyrim設計係再細緻好多，每一個場景都好用心設計
Cls

喺我心目中，除咗Skyrim 同botw, Farcry Primal都係好正嘅open world

Divinity2真係好正

鬼唔知
3同4都好玩過skyrim
但係成日有人吹skyrim好創新之類，得啖笑

淨係講故事
隻狼格局細，成個故事大部份人劇情都係以個人為主，但細節好用心
仁王格局大，講天下講成個日本，但開坑埋伏線唔收尾/應交代但無交代嘅位都唔少

單純睇你喜好咁

Switch好似裝唔到mod
我係見咁多巴打都話正先試下，好後期先玩

真架？

痴撚線分享製作心得俾人叫認叻
佢大可以唔disclose 出黎
盲反撚

冇玩過mod你未完全享受過上古5嘅樂趣

botw個地圖都叫空虛

我知，不過原版已經好好玩，仲要已知係差不多十年前嘅作品，cls

不過爬山爬得太耐呢個位反而有啲悶...
算係成隻game僅餘嘅小小缺點

係 佢特登set 到主線boss 都有方法屈
非主線boss 好似嗟怨鬼就跳樓bug 都極速fix

fix 左 咪bug 囉。。。

狼ge 跑速就真係 你玩耐左會發現到原來好大優勢來
op 道具就唔洗講啦

the walking dead?

你估我未玩過咩
由ui, 地圖設計，敵人既balance
skyrim都係完全改革既

你同我講morrowind自由度
你同我講3自由度多左係邊？
無人講得出，因為根本兩回事

佢咪唔好disclose
佢夠自己創個term叫open air
有無人理佢

mass effect 3個戇鳩ending方式已經夠佢跌返落T3

最記得小屋mod同各款乳搖mod

靚樣同乳搖真係必裝

gta單機個故事好垃圾喎

冇尼爾大家唔記得咗佢了

GOW4 就真係麻麻

fallout4?乜撚話?

羅拉勁悶
bug 又多

Bb真係唔洗講 遊戲性 故事 音樂 畫面 耐玩 一流

覺得戰神3正過4

都ＯＫ，
ＴＬＯＵ應該係Ｔ０

Dragon age都上到先痴線，呢集出晒名垃圾

其他改下位勉強都還好

大作就=強？
大公司出品=好？

agger

覺

dragon age origins好好玩,DAI玩左陣已經頂唔順

skyrim每一個場境都有有度過同乎合個世界觀
有d unmarked location都有特別意思
比如點解會係深山先見到tolos神壇
燈塔比雪妖捉左既一家人
野境都會有乎合個到特色既建築
高山流水成個場境豐富到爭似真係入左另一個世界

唔係話行幾多步就有個野營比你打有寶執有塔比你玩就叫豐富

RPG三部曲嚟講我覺得仲正過Witcher
真真正正有跨代繼承玩家選擇嘅遊戲

只不過個結局

傻鳩先吹奏

係，所以先話佢痴線，dragon age係得origins好玩，其他都垃圾基本上

DAI係咪姐係咩inquisition？
玩左一陣已經想棄

係，呢集出晒名垃圾，連上榜資格都唔應該有

買個陣仲話咩拎好多獎咁…好彩係特價買

Botw都已經好豐富，但係skyrim玩落係你會feel到佢每一個地方，甚至係每一個山洞，都會特別設計過，係用心到你唔信有隻咁嘅game
我本身唔係咁中意啲有龍做題材嘅game, 但係呢隻真係驚為天人地細緻，如果有時間我會睇埋佢嗰堆書入面啲故仔

有d任要開書睇先接到
同d書既故仔其實鋪左兩集
比如狼后個d
同書櫃係真係可以擺書

我揀Spiderman

負評做乜春
講到單機
講到耐玩
講到遊玩人數
根本世界級

改革喺邊剩係大量npc殺唔死，魔法冇得合成已經係退步

skyrim 場景設計真係要讚
(當然唔計佢on9級別嘅puzzle )

你入去佢啲場景係會覺得好合理同自然咁融入左隻game個氛圍

係咪一個唔小心帶左X6-88 入railroad總部
定係做無間道幫多左手

God of war特價緊 $88平撚到

唔通比你殺d主線npc咩on9
醒下啦
仲有合成魔法再多咪又係用個一兩招
根本只係bouns黎
一d都無損skyrim既本體

成幾年前唔記得嚕
個系統叫我同鐵路會領導講野接任
但條女淨係重複講一句普通對白然後就乜都無

支線黎，rr支線要等

轉轉轉插龍爪
不過我第一次玩真係企係到完全唔知做乜

有p5 冇nier

連zelda都反得，d平台撚真係好野

你睇下你個post d正負皮應該話左大眾睇法比你知
不過又係唔客觀啊、打手啊乜乜77架啦預左你講

玩過DAO真係接受唔到DAI
EA又整死左個系列

BB冇音樂
佢d配樂正到我買埋soundtracks

連登遊戲台班任系遊戲達人就算撚數啦
駁又唔識駁咪留個負評打下飛機
bb抄ds都講得出就知鳩既

到底有幾多踩人嘅有真正玩完/玩過隻game

唔認同喜好既分別

就算你鍾意格局大既世界觀，仁王故事一樣係垃圾

啲bug多到on9

講緊正負皮比例

龍珠抄iq博士畫風

係喎, 點解冇arkham 系列??? arkham asylum 同arkham city照計可入T1

me2我覺得係
me3無可能呢個位

見到fallout有4冇new vegas,me3高過2已經唔洗講其他野

只係咁岩果年冇咩rpg大作先俾佢池中無魚蝦自大到囉goty

dao
唔知點解有好多人鍾意m媽,我都係簡L妹派

題外話格離fallout new vegas成隻game只係有兩個npc係殺唔死其他全殺都可以過到關爆機

鐵路安全屋同裝裝置任務起碼有限,d濕鳩無限loop任先煩,好似兄貴會掃蕩同分鐘人通馬桶任

講完都想玩，以前同朋友玩一玩就成晚